阿囝搵老豆TG又爆左 楊潤紅局長既個人資料！！！！！！

大家請幫手舉報
希望外國巴打手下留情
切勿盜取他人資料

楊局長

譚耀宗

譚惠珠

蘇惠德

請呼籲更多人去舉報！
唔可以將政府高官既資料外洩！
咁樣就會令到佢地全家人好恐懼！

認真的
各位真係唔好係FB share，會比人拉的
之前已經有人因為FB言論而入罪

痴線 要推上去話比多啲人知唔好犯法

必須留名

推 咁樣唔岩

一定要舉報 一定要呼籲埋身邊嘅朋友仔全部去舉報!!!!!

聽日後日初選投票

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

嘩幫推 一定要幫手舉報
之前澳洲手足話貼大字報已經好擔心
而家仲搞埋咁多嘢 叫細路點面對人

兩個仔女皆在澳洲出世

你哋班人唔好做壞事 唔好用133打電話俾人！係犯法㗎！

希望外國巴打手下留情

我要保護佢哋私隱!

維護國家安全, 人人有責！

而家因為楊潤雄堅持俾跨境免檢疫
搞到第三波嚮學校同社區大爆發
黃藍都屌緊佢 真係好不幸

仲以為會做啲咩 點知都係133打電話

咁做真係好唔岩，局長儘心儘力為國為黨。唔應該受起底

一齊檢佢老母舉！

兩個仔女皆在澳洲出世

舉報舉報

法律界先係重點
一定要舉報d link

鄭若驊 高尚情操嘅律政司司長

吳重儀 高尚情操嘅裁判官

————————————————

梁振英

梁君彥

劉肛華

善用不推文回覆，大家不要傳出去

犯法係唔岩的

維護國家安全，匹夫有責

舉報間諜活動: 當地宣誓入藉，但公然效忠其他國家屬判國罪, 移民局照踢走。
英國間碟MI5:
英國移民局:
美國間碟FBI:
美國移民局:
澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:
加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

堅決維護習近平新時代中國特色社會主義思想

警告你地唔好推呀

外國嘅巴打 千祈唔好盜用人哋嘅資料去借錢

嘩！洗唔洗呀？

推

身為中國人竟然

人地教育局長唔信香港教育好正常
你爆人地d料做乜

唔好推呀

好衰了

此風不可長

唔可以咁做

W

千萬不要share呀

這是不好的

有資格可舉報了

千人計劃

已經冇左

唔好做犯法嘢

鄭若驊打後冇左

多謝手足,
繼續努力
兄弟爬山
各自搵食

別有用心的西方國家，以為制裁幾位愛國愛港的幹!部同志會影響到我國偉大民族復興嗎？可笑!咱們中國不是嚇大的!
犯我中華者，雖遠必誅!

大家咪推啦

咁做係唔啱架喎

Pish

又犯法

私隱黎 唔好亂傳

禍港賤人

拉 唔好推

記住唔好唔好唔好印出黎仙女散花
咁樣做係唔啱唔啱唔啱嫁

Up

竟然有咁賤既人

屌，地下搞幾多野都無意思
直接send email去澳洲移民局講兩句啦

仆街，咁快無左
想表達下愛國心意都唔得

太過分

Push

千祈唔好

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

仲推 連登仔好賤

推 不可取 要訓斥

譚惠珠已經無咗

嗌咗唔好推

拉

放港共官員資料好撚仆街 警告連登仔咪撚再推

我喺呢度勸下大家，唔好再傳出去啦

推下post話俾大家知唔好再傳

唔好推

舉報link有冇

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

舉佢老母

太過份了 這樣公開別人資料是不對的！
大家幫忙檢舉！

屌 唔好推啊 Reported

不佢老母幸，奶共奶地jerker聲
香港罪人之一

太過分啦 唔好推啦

痴線千祈唔好犯法話俾人聽

正！

唔好推，入去report

我要舉報！！！！

咁都得？

咁樣唔啱㗎你哋
要做一個奉公守法既市民

正呀，推下先

咩

點樣先可以俾人知道唔可以推出去

就係推出公海等俾大家知道唔可以推post

689話唔比雙重國籍

不推文啦屌
拉

聽聞blockchain transaction係幾乎冇辦法剷
你班人唔好喺條transaction度亂寫嘢

唔好再推啦

千祈唔好傳呀

唔好話俾人知

拉左次先

咁做唔ok喎

係咪打嗰啲電話去舉報? 唔係好識用telegram

有冇係澳洲行過（打）去搵佢仔囡
輕手d千祈唔好大大力打到佢既電話殘廢唔該

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #馬格尼茨基人權法 #國際戰線 #香港自治法案 #移民走資 #黃色經濟圈

唔好 推

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

唔好推啦屌

制裁list

咁都得？？

鄭辱華

唔好推！！

喺度呼籲大家唔好犯法

大家唔好推

認真

唔好咁啦喂

要通知朋友唔好share出去

咁樣唔啱架

up

嘩！

俾人見到點算

唔好咁大聲話俾人知佢地既資料喺呢度呀！

犯法㗎

過分 成班正苦高官竟然個個都係外国勢力

留名

要report

高官家人 理應放棄外國國籍

澳洲出世
係咪做間諜

GG

Report 左

千祈唔好咁做

勾結外國勢力,證據確鑿

幫推 希望唔好咁多人做錯

pish

有d link被tg del咗？

邊個咁大膽

藍友們點算好？

曱甴近平推

作為一個中國人不能容忍起底行為

又犯法 好暴力囉 已舉報

哎呀
千祈唔好推啊
費時佢哋啲資料俾人睇到

仆街
唔小心推咗添

唔好犯法喇

咁樣係唔啱㗎屌

這是不對的

點解要揭露人地既個人資料

真係唔好推

嘩咁都得..

嘩 屌晒你地 全撚部雙重國籍
冇一個係中國人

大家一定吾好推

哎呀咁樣唔岩架 大家唔好推

已經無撚咗幾份

咁樣真係唔好 人哋啲私隱嚟

reported

手足 好嬲好嬲

佢點會係親中人士呀，明明身份係教育局局長
快舉報

好擔心局長

report!

太過份

大家唔好用自己個人Facebook share
認真架

Twitter share又得
再唔係實體share都得

This message couldn't be displayed on your device because it violates the Telegram Terms of Service.

此風不可長 大家唔好推

屌 冇用到不推文

Reported 太唔岩咁樣

唔好推啊

做咗仆街仔

唔好再推啦你地
記得不推文！！！

屌禁錯

no ar no ar too bad ar

國安？？？？？？？！

report report!!!!

咁大件事，快手檢舉先

report report

要保護佢地

举报危害国家安全行为連結

順便搵埋譚sir係澳洲做緊兩個二等公民嘅野仔， thanks.

楊局腸

hmmm

Report report

===
7月11、12，初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響

各位停手啦

咁應該大機會有澳洲籍

我啱啱買咗新電話，學下cap圖先

咁唔尊重個人私隱都有嘅

R身份證？

話比多D人知唔好犯法

唔好呀

局長依家應該有差人保護，咁家人呢？

咁做係唔啱架

豬腸紅資料都有咁麗害 ?

好擔心有人會寄信俾佢哋真心擔心.... 希望班官以後開信封唔好驚

華人定華仁？

我就唔信係真啊

楊潤雄呢條粉腸就真係要清算

咁做係吾啱架

睇唔到？

賣國賊

WA

唔好share唔好周圍派周圍貼

舉報

順便幫手 Share：

gtgtggt

爆人大鑊係唔啱㗎
我勸大家手下留情唔好再推

咪推啦痴線

原來班撚屌因為咁要搞鳩民研電腦
十足十古惑仔唔肯篤灰就踢人竇一樣
黑社會果然係果社會

犯法野千奇唔好做呀

我真係唔明點解啲愛国人仕個撚個都要去外國讀書,個個都要持有外國護照?

有啲睇唔到喎

。。。

唔好啊

哦!!! 咁做是不對的
老師細細個教過我唔可以做不對的ga

啲高官全部都係外國人